九巴欺騙市民，部濕鳩巴士根本係支那紅，唔係倫敦紅

鬼妹